唔衝嘅人可否將片upload到youtube

please help!